{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047589",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안성 다온누리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に増員がいる場合は、予めご連絡ください。 増員に対する費用は別途発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合はペンションで拒否されることもありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 予約及びご利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、未成年者の予約及びご利用による払い戻しもできません。 入室時間と退室時間を正確に守ってください。 客室や施設を使用する際に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負うことができ、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室でお魚やお肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意する炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内では喫煙が禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽と飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になる恐れがあるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルになることがあり、通常の金額で再予約することができます。 IPTVとWiFiを使って客室で無料でインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場では、おいしいバーベキュー パーティーを楽しむことができます。 バーベキューの利用は入室時から22:00まで可能で、炭とグリルの料金は人数によって異なります。 駐車可能なスペースがあり、周辺の観光地としてはハンテク植物園、白夜自然休養林、サンバレーCC、エデンブルーCCなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やすことはできますか？",
            "answer": "予約人数に増員がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "増員に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "増員に対する費用は別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合はペンションで拒否されることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "男女が同室で泊まることはできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者が予約や利用をすることはできますか？",
            "answer": "予約及びご利用は宿泊先の規定に基づいて決定され、未成年者の予約及びご利用による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室時間と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の破損や紛失についてどうなりますか？",
            "answer": "客室や施設を使用する際に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負うことができ、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室でお魚やお肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意する炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽ができますか？",
            "answer": "無分別な娯楽と飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になる恐れがあるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金の間違いで予約がキャンセルされることはありますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルになることがあり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊先のインターネット利用について教えてください。",
            "answer": "IPTVとWiFiを使って客室で無料でインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場では、おいしいバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用の時間帯は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は入室時から22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはハンテク植物園、白夜自然休養林、サンバレーCC、エデンブルーCCなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 539,
        "QA": 763
    }
}